2020 年既視帝係你啦 - 張振朗

使徒行者3 浩洋哥

咩嚟？

佢有資格

下 你印度黎？

幾型

佢做高賓先好睇

佢成日比人食住

如果拍曼威四

張振朗應該係美隊

鄺潔盈係黑寡婦

第幾集出？未睇到有佢既

黑矮人就有佢份

唔記得... 我十二集睇曬了

我開始分唔到你到底係假膠定係真藍絲

點解咁講 張振朗都黃

同第一輯個角色唔同？

幾時出第十三集 想睇卓蛇大計

下星期一

搵左第二個做呀火 愛回家個保安

620：邊隻仔仔聽話咪邊個攞到囉

gchi

tvb黃到爆 集集都黑警又諷刺政府黑暗

吓 你講鐵面陳？咁死左未

唔係

佢其實幾型 又好戲過黎xx